有無人堅持用到盡用到壞先換手機

我諗而家大眾lihk巴絲大家都係用iphone
我成日都覺得iphone一代同一代之間其實分別唔算好大
可能外型唔同左 性能好左
但其實都係用黎whatsapp, fb, ig, 上網等等
加上唔多打手機game
iphone唔用到爛真係唔想換

我每次都係唔見電話

咁唔見都係買既
我意思係可以繼續用到既話就唔會換新

我諗iPhone都幾難用到壞
最主要都係舊電廢曬
又或者冇得再更新
就會逼到D人換機

一樣，唔打機，只係攞黎上下網，所以覺得代代都無乜分別

同好

same here 打算幫IPhone換第二次電 長用長有

我係淘寶/街見到平就買，Desire 826 係街特價買，蝴蝶二/Moto Nexus 6 就淘寶大特價買，$1300 一部( 全新.)

年年換新機都話下年唔換，但一出新就手多換左

我上一部用iPhone 4s 用到壞左先換左部 7+

我
第一部係比車輾爆左
第二部係跳水
宜家6 Plus幾好未有意欲換住

第三部諗住有咩死法

仲用緊Sony Ericsson W800i

係邊換電好？

我會嘅，但呢樣唔係堅持，只係單純窮

平均年半換一次,每次都係壞到用唔到/唔見咗先換

試過有一期一年換左三部，最尾比老婆屌醒左

對上一次用HTC ONE X
伏到喊又勁貴
依家部G pro2用左2年跌到霉哂
想換3t

我部6s+影相蒙加電倒水，依兩樣加埋都仲未換機 頂到出7s+先換

7s+咩黎架？
食得架

6s+?又係咩黎架？
飲得架？

5s舊電廢晒 + 16gb爆左好耐 + 入塵

上個月換se

htc one 唔夠兩年壞touch 焗住換 仲諗住用到2046

3年換一部

有咩問題

用緊Iphone 5

用到moon懷，啲掣鬆晒，嚿電老晒先換

唔係慳唔慳，係有無需要
無需要換點解要換又唔係廢到用唔到
追旗艦除左打飛機仲有咩用？

需求問題姐
之前都想係咁追新機
但少打咗機
剩係高登上網facebook,telegram,whatsapp
真係是但一部都做到
唯一差異係internal storage, 相機， 3d touch,開app速度
我而家部5s都用唔爛,想換都冇藉口

唔係用唔到都唔會換,用開有感情,錫住用未試過跌落地

仲用緊w800i

之前部4s係派6000蚊買
16年中跌落地下個背碎哂,又狂甩玻璃碎先換

iPhone 更新完慢咗，都算係迫人坡機

其實月入百萬都未必會年年換電話

一係變慢 一係舊電壞 一係就想要新色

但係d機唔會trade走 留返係度J

如果我月入百萬 我乜柒機都買晒返黎玩再做埋開箱文啦

但係我冇錢嘛

究竟玩drop test既感覺係點

same

仲用緊note2

Same

多數用到爆mon/電池唔掂先換

我
第一部 游水
第二部 跳樓 成個mon碎左
第三部 而加用緊 雖然成日壞 但已經知道對應方法
佢一個幾月就會白蘋果 熄機又會 而加定時定候備份入電腦 佢一壞 我就自己整

用到舊電 打柴 逼住換

IPHONE只要KEEP住UPDATE IOS
到時到候你就會想換機

用iphone 有個最大考慮，就係接機trade in有價，如果隔代換機或者隔幾代先換機，你手上部舊機就會越來越唔值錢。

進步真係得ram storage 同影相